三上悠亞出首本花魁寫真集 貼露體照試水溫

原名鬼頭桃菜的三上悠亞，由偶像組合SKE48成員搖身一變成為AV界天后，在亞洲各地均有市場，先後來港拍戲、開見面會，又組女團進軍K-pop界，今年還為大馬創作鬼才黃明志的歌曲《不小心》拍MV，稱得上是當今AV界最吃得開的佼佼者。

三上悠亞貴為暗黑界最具代表性人物，她同時活躍社交網，連日來也勤力更新Twitter和IG，自拍靚相與粉絲倒數2021年來臨。三上悠亞的工作已排至明年中，她宣佈2月將推出全新寫真集《和美寫美》，首次以花魁作為主題，屆時亦會舉行見面會答謝支持者。近日，成人雜誌《週刊實話》就公開三上悠亞的全新花魁寫真，讓Fans們先睹為快，三上悠亞亦在Twitter貼出今次的造型照為粉絲止渴，可見她真空上陣露出下陰，引起網民瘋狂轉發及讚好。

都睇曬啦..

都睇曬啦 有咩水溫要試

抹乾淨當無數

明明記得鬼頭桃菜都係藝名
點解咁多人話鬼頭桃菜係原名?

屎眼都睇埋啦

著衫好睇過唔著

想睇唔打格既西

本名係咩